500推上一萬，每日幾條飛，希望有人支持

支持

thanks

雞年頭關希望頂住啦

支持巴打

最尾條飛

今晚繼續貼幾條出黎
希望大家支持

唔知點解post唔到相，話上傳失敗
雞年早場無咩心水，是但買左條駁下冷飛
頭2場2x3
半場波膽0:2穿1:2
大家一齊過肥年

補番張相先